Nie jest potrzebny interfejs X11, działa dotyk [[Wyświetlacz waveshare 5 cal|sprawdzane na wyświetlaczu z dotykiem]] . Zalecam arm64 ze względu na błąd RPI Lite ale w wersji arm64 (nie 32-bit)

Z tego linku: https://github.com/ardera/flutter-pi

Poza demo uruchomiłem rpi serwer [[mosquitto]], który nasłuchiwał  na topic. Zrzut poniżej

![[385559072_1417579735841569_8888777748691500092_n.jpg]]